街執到貓，待人領養

兩個月左右大貓仔
要有養貓經驗
自備手提籠
有興趣add fb

好靚 放心實會有人養

黃貓

有興趣 但未養過貓貓
本身都打算去領養

Add左你喇

畀咗人？

你自己養囉